放aj11，$1850

食屎啦你

1599要

1700要